大佬啊，唔好咁痴線啦

見到d人話自己有bno但好窮唔去

但係話自己存款冇一球

幾年前我拎住幾萬蚊就去左澳洲
到而家就入藉都未夠一球hkd啦

有份工咪得囉
收入>支出
有6個月流動資金就可以

算，同班港豬講咁多都係曬氣

都要有份工先得架

對住啲分化放負撚講聲: Justapoorguy

冇ga
從來最機會係留比有智勇雙全既人
有智無勇都冇用

唔明點解要拎咁多cash去？
廿零歲去到搏幾年唔得咩？

執屎都要做嫁啦
點會揾唔到工

PR公司 d手段黎

幾年前，武肺唔完都好難搵到工

冇智慧既表現，冇計
但最多聽返黎，係而家佢香港人工高，想搵得一年得一年

等四五年所你有一百萬，英國都未必收人啦

我都有講，逃生門已開啟
幾時關冇人知
政策冇永遠，幾年變一次，竹1特別移民政策只會越黎越難

如果你同個廿頭嘅人講，夠一百萬先好走
同呃9佢留係香港有分別

冇

依家係去做難民，啲人以為自己真係去移民咩
係人地見你可憐先收留，點解啲人仲揀三揀四揀老婆咁

生活得開唔開心

每次出去都似像旅行，走難的冠軍

香港人邊有咁易搵到工
同埋英國歧視好嚴重架

留係香港有咩問題

推

好多pr帶風向

daddy 無層樓比我過去收租點生活呀

做waiter, 渣uber?
呢d 係生存, 唔係生活

警世！！！

連登 好多 藍屎 風向撚 移民顧問 狗 乜人都有
樓主中肯呀 自己人生自己決定啦

#13067 好古怪
正常人如果決定唔移民，就唔睇移民post
但呢個#13067 日日吹淡風 話外國歧視 難揾工
同時呢 個個移民post, 不同時段都見到呢個人
這是為甚麼